我正式宣佈和你訂檯行動正式開始

我地一直都有推行黃色經濟圈，效果顯注，但係實有班藍絲腦殘同埋班港豬繼續幫襯美心，富臨呢啲仆街食肆。嚟緊就嚟冬至，啲人實會去果啲食肆做冬，繼續佢地嘅平衡時空。仲有幾日就到冬至，有心唔怕遲，一齊打電話去 book Q曬呢啲仆街食肆嘅檯，到時去晤去喇，咪你地話事 lo。同我推爆佢。

推!

book枱要留電話confirm booking, 好擔心有暴徒攞老豆搵仔資料去做犯法嘢...

利申: 本人藍絲, 真心擔心

推

推呀

每個人book一次就得啦，又或者可以瘋狂攞飛然後走人

咁即係[和你book]?

又得

岩岩睇viu話生意追返！大家開始要間間訂2圍

藍屍會用返呢招玩返自己友
點拆

正常會收訂金

自推

自推 2